日子好苦，但還是要過

唔好意思，聽日英文科考試我係唔會準備。由一開始都冇諗過去考，反正考唔考個成績都冇分別，考嚟把撚；上次都冇去考，連準備都冇，直接叫老師skip咗我。係啊我認連書都冇聽過咁濟，理得我啫，我鐘意點就點
同屋企人政治立場唔同好撚辛苦，你講就得，靜係覺得勇武唔啱，係破壞者。咁你班戇鳩有冇諗過因為送中條例已經死咗三個人，和理非非真係好撚有用哦呵
咁樣生存落去自己都覺得難睇，講講講，想我做第四個？嗰三個人係去到幾絶望先會用死亡嚟表達意見？針唔吉到肉唔知痛，永遠都係親人有事先知味道
我依家好撚冷靜啊屌你，頭先喊完，仲打到字。放心，我冇咁易走。因為我仲有放唔低嘅人（之情講過嘅嗰位醫生，我真係冇乜牽掛，除咗佢）、放唔低的夢想（我仲寄過信去醫院，同佢講無論有咩困難都唔會放棄，一定會成為好似佢咁優秀、真正對病人好嘅外科醫生
令到我存有僅餘理智嘅人，三番四次將我喺瀕臨危險邊緣拉返嚟的，絕望時第一時間諗到嘅，反而係嗰位醫生⋯⋯ 雖然只係留醫咗一日半，但佢已經成為咗我嘅榜樣、我一生都會愛&不會忘記嘅人
我住嗰邊有咩事第一時間係去嗰間醫院，因為寄過感謝信，到時嗰位醫生一定知。唔想係滿身鮮血、唔想再用病人嘅身份去見佢，就算身體差（因為呢點只可以去遊行，做唔到勇武，有少少內疚），消耗緊健康去達成夢想都好；終有一日我會企喺同嗰位醫生一樣的位置，一定會

PS：嗰位醫生嘅名唔爆喇，但可以講講點解佢可以令我牽掛一世。佢臨檢查之前見我不安，明明已經拎住喉鏡，佢都停咗下，好温柔笑住講：唔使緊張。嗰陣我瞓喺治療室嘅白床，上面嘅燈好似做手術嗰啲咁，抬頭就見到佢眉眼彎彎，嗰把聲就喺我耳邊
就喺「唔使緊張」呢四個字，同埋嗰位醫生温柔嘅笑容，我記住咗足足一年，直到依家。佢笑住安慰我嗰刻，我覺得佢超靚仔（本身我係超級白大褂🥼控，咁着嘅人總有種温柔、博學、有內涵的感覺
之前以為自己遇唔到上述三種特質嘅人，原來我仲係有福可以遇見嗰位醫生.... 冇咩願望，只希望佢一切安好。